正常男人腰圍應該係32

唔瘦又唔肥
另外30以下應該乸型黎 瘦到仆街
36以上就死肥仔
好彩我係32

咁正常男人要幾高

180
利伸:177垃圾

34

死肥仔

你有返咁上下高就知32腰係好正常

咁癡線男人條腰又幾多？

Sor 米八 28腰

成支竹咁

大風辛唔辛苦啊？

米8 32腰

28

點睇一個米六幾,34腰,成日著皮褸同長褸既男人?

樓豬得嗰米六都32腰

同樣米八30/31

比例好

條腰冇咩脂脂有哂咩人魚線都係30以下 32肥就肥啦仆街
同埋腰圍係肚腩以上個圈 低腰褲緊係闊啲 除非你冇腰

46

吹水大會又開始